BNO BC手足配對計劃!

利: 紅巴

諗住去英國, 想同我組成一對, PM pls

可約出嚟見面先!

藍巴 岩嗎？ 粉菊。

藍巴 match

紅巴match藍巴

藍巴，我基的

連登勿放個人資料
有狗扮手足呃資料再捉人

拉

我有BNO，靚仔，高大
97後絲打請pm

pm

印象中BC 配偶反而唔可以直接過去

認真po嚟架, 死撚開

有興趣嘅巴絲可入嚟配對, 走咗先講

呃蝦條新模式

有收入門檻

呢個年代重邊有咩呃虾條, 成年人識判斷.

救得一個得一個
一比搵工就飛過去

記得配好對先過去

救得一個得一個

英國有同性戀結婚嗎？

Bno巴..零學歷...
有冇絲可以教我英文

你係咪嗰d藍屍廢老? 返大灣區啦

屌⋯⋯我28碎
藍你xx屍
我人係廢...但有骨氣

打錯個歲姐...

照計你呢d無學歷mk應該好多女先啱架

肥毒...不Mk 無學歷就Mk
咁對唔住

This is gay

暗瘡肥婆ok？
有上前線

藍字絲揮手

配咩對丫呀叔
領養就可能有人信

ok....good!

大家快啲pm佢啦

絲 但有J希望樓主唔好介意

行開小小 thx

92 BNO,A0😞,毒撚

你呢啲就係target spec啦

試下揾d年紀大少少擴大你個範圍(你毒撚嘛, 揾個阿嬸照顧你都未必係壞事)

hi

咁都可以溝女
真係屌你老母

呢個唔係溝女po
呢個係認真po

bno救手足配對計劃

暗瘡肥婆唔係手足？

單身中女中環OL有bno
想配位嫩口既

你係藍絲可以過主啦

wow

其實係互相扶持, 走難喇而家
有bno嘅快啲拎出嚟, 唱定英磅, 隨時喺今個月內要起行

17-23女仔優先
如果冇香港女仔要 去台灣真係放題食女

想溝女就正正經經啦
仲要講到自己幫人
人唔笑狗都吠

食你老母
拉

唔使咁認真

而家就係唔使溝, 係配對過英國避難生活

唔係一定要男有bno,

女仔有bno都可以揾個partner一齊過去

tg: @hugo1991